男朋友當我ATM機咁，仲應唔應該同佢繼續

男朋友19歲，讀緊書，平時同人補習返下part time，但搵得唔多，屋企一蚊零用錢都冇俾佢，所有錢靠自己搵

佢最近因爲發生一啲事，有筆幾大既支出，所以就周圍問人借錢，總之就好折墮好慘

當然我都有份畀佢問我借，前前後後借左幾次畀佢，數目唔大但都唔細

其實唔係話想見死不救，不過佢對我既態度愈黎愈差。我明白佢每日好多煩惱，唔會有心情哄下我，但最近就連普通傾計都冇。問我借錢既語氣，同啲港童mk問老母畀錢買野一樣，老馮咁，令我愈黎愈唔gur

利串：21歲，返緊工，扣晒日常支出同家用後，都唔係剩好多錢

男人老狗咪咁小器啦

射左未

佢前前後後都問人借左唔少錢，仲要繼續問我借，應該夠cover條數。再加上佢同我講佢財務問題有時前言不對後語，令我更懷疑佢究竟想點

其實仲一齊緊既原因係同佢一開始真係好開心，佢份人本質係好好，係可以做結婚對象嘅人。只係最近因爲錢，令佢壓力太大，導致左對我態度既轉變，連一對情侶基本應有既溝通同安全感都冇

利申冇第三者

佢射左

剛發現ATM就唔駛再加個機字 自膠

分手啦 問人拎錢老馮咁

次序調轉左

有無一齊射?

有時諗，我咁做會唔會令佢覺得我同佢共唔到患難
患難見真情
如果佢講既野冇呃我，佢而家應該真係好「兜口口

其實如果佢平時好聲好氣，多啲哄我，我可能會心甘情願借畀佢（或者話畀佢呃 ）
但佢冇

射唔出

伴侶係需要支持有困難嘅一方
但佢對你咁差 露晒佢自己真面目 唔抵幫

講大話個刻就知道佢本質唔好啦

要面姐
btw 19歲咩事借錢？ 讀書？

我有比你屌架

我都覺係佢露晒真面目
但當一個人一蚊都冇又俾人夾還錢既時候，壓力大到應該笑都笑唔出。如果而家我仲要求佢每日抽少少時間同我傾計關心我，係咪太苛刻了？（現實係除左打黎問我借錢後冇再講其他話題）

借幾多同用黎做咩

讀書係其中一樣
其他唔講太詳細 唔想自爆

問我借左一萬
問其他人借左八至十萬

我就係唔明點解借咁多都仲要繼續借手，冇問得太詳細。問太詳細又話我唔信佢

我有個fd又係類似，有時出街消遣都係佢出，又借過下錢，但最後男既講分手，而且無還錢
銀碼唔大幾千蚊到

19歲仔問人借8-10萬 好有問題下

一個男人要去到問條女借錢既地步，應該都唔好受（面子問題）

其實我感覺到就算我冇話分手，佢都會想分
但如果佢而家先黎飛我，我會覺得佢好仆街....

抵死

佢爭卡數?

話我？

樓主介唔介意借埋比我等我lol升到31lv就會連本帶利還返比你

全身加埋100蚊都唔夠
連做ATM都唔夠資格

你都明白佢好大壓力的話
倒不如更加支持佢 關心佢多d
佢可能會感到內疚 對你態度好返呢
再唔係坦白傾下 話明白佢唔開心大壓力 但係都要keep positive

如果真係共患難既應該同你坦白
你最好唔好借，等佢講左真相先

我諗佢覺得我對佢最大既支持就係要借多啲俾佢
冇架，我同佢好少傾呢啲溝通相處既問題。唔係冇傾過，但佢份人係唔會改，所以之後我都廢事出聲

原本諗住改變唔到人，就改變自己啦，每個人都唔係完美。佢有其他優點補返。
但而家去到涉及錢，不斷借錢，令我覺得，我受夠了

涉及到錢既關係就會變質

我大概估到佢會點講，但就算佢點講我都證實唔到
基本上最後既結論係，唔夠錢

可能你覺得自己辛苦賺既錢，感覺扔落無底深洞咁，睇唔到希望

係，btw多謝巴打你回得我咁密

點睇都係gay post

我回到一點就訓 聽日要返工

分手啦
不過預左冇得收番一萬蚊

一段關係係關心 唔係發洩 當你提款機囉～

你眼訓就訓先啦，我都差唔多
開post主要想聽多啲意見，有時自己當局者迷，聽朝起身再睇多唔多人回

一係直接黎料 同佢攤牌
一萬蚊無左咪無左 當交學費

push

19歲借咁多錢真係好有問題。佢返part-time想點還十幾萬俾人，要還幾耐，樓豬要知道問題唔會係短期內有改善，你要諗清楚佢值唔值得你繼續為佢付出。同埋佢有事，佢屋企人真係一啲都唔幫佢

佢係聰明仔來，我相信佢既能力，將來會搵到錢（指的是大家三十歲後）。但將來既野，始終無人可以確定，而且我同佢而家先二十歲左右，一齊行去大家都比較好境少少既日子仲好長遠。

我相信係值得付出，只係等既時間太長了，我頂唔順。我係好情緒化既人，再俾佢咁樣精神虐待好影響到我日常生活

佢屋企唔會幫佢

咁識玩 玩長線投資

飛柒咗佢啦！正廢柴

巴打放工啦？我打算今晚約佢出黎講清楚，巧緊張

我覺得我好似投資緊隻股票咁，但要等十年先回本或者有賺
而且投資涉及風險

咁祝你成功